
Но для вас я просто странник в ночи, для вас я никто — тишина.
Снова сонный город молчит, и куда-то ушло все тепло.
Но я верю, что Бог со мной.
Я просто изменился, но Бог со мной.
Я просто заблудился, но Бог со мной.
И кто-то скажет мне: «Добро пожаловать домой, сын»
Куда меня заведет судьба я не знаю.
По пустым дорогам меня гонят ветра, и я шагаю.
Может где-то меня ждут, может кто-то меня ждет, я не помню.
Ленты улиц меня все время тянут вперед в город сонный.
В свете фонарей лишь я и моя тень, шагаем вдвоем.
Ничего не видно, а ночь все темней под проливным дождем.
Не могу понять: бегу ли я от своего безумия?
Город спит как мумия и только голос кричит, разрывая внутри меня...
Разрывая внутри меня... Разрывая внутри меня... Разрывая внутри меня...
Но для вас я просто странник в ночи, для вас я никто — тишина.
Снова сонный город молчит, и куда-то ушло все тепло.
Но я верю, что Бог со мной.
Я просто изменился, но Бог со мной.
Я просто заблудился, но Бог со мной.
И кто-то скажет мне: «Добро пожаловать домой, сын»
Мой путь через города был очень долог. Свободный как ветер. Не все решает доллар.
Я видел много добрых людей и злодеев, готовых на все пойти ради денег.
Быстрый как тень, на мне следы когтей тех, кто прячется днем и живет в темноте.
Рай потерян в холодном мире материй, хитрых сплетений судьбы, лихих преступлений.
Об искуплении грехов молю небеса, когда жизнь и смерть лежат на весах.
Словно лиса-охотник знаю эти районы. Работаю лишь на себя — я не наемник.
В моем арсенале не ствол, а тысячи слов. Тысячи псов лаяли, но падали с ног.
Парализованный город молчит, но все видит. Странник в ночи будет гореть словно фитель.
Но для вас я просто странник в ночи, для вас я никто — тишина.
Снова сонный город молчит, и куда-то ушло все тепло.
Но я верю, что Бог со мной.
Я просто изменился, но Бог со мной.
Я просто заблудился, но Бог со мной.
И кто-то скажет мне: «Добро пожаловать домой, сын»
